(劇毒)有無人係無用IG?

毒撚無生活無野好update
返工放工打J x 365

fb, ig, snapchat都冇用

Ig不了 用Twitter

推

乜柒都冇用

ig 淨係follow 女朋友同球星

有用，拎黎增毒，放手繪圖